
                      Un incidente con una nave espacial que aplasta a los protagonistas y los reconstruyen con superpoderes de todo tipo. Pueden volar, escuchar a distancia, comunicarse telepáticamente, disparar misiles, hackear redes... Uno (anciano maltratado por su familia) los utiliza para curar y salvar, mientras que el otro (adolescente psycho) para destruir y matar. Una mezcla de máquinas Terminator con habilidades de personajes Marvel. Dinámica, innovadora, muchísima acción y unos efectos de la hostia. Desconozco cuánto se apega al manga original pero la película entretiene a todo momento y deja el final abierto para una continuación. Muy buena.
        
            